乾貴士去皇家貝迪斯

都轉咗好耐,應該話冇同伊巴續約所以免費加盟
貝迪斯用一系列動漫介紹佢新加盟

貝迪斯強陣出戰歐霸